警察真係好暴力，我嚴厲批評.

面對示威者攻擊時，應該企定定比佢地打
拘捕時應該講唔該同唔好意思，請佢地自己鎖上手銬同上警車最好整多杯冰鎮奶茶比佢地路途上享用

收皮啦Condom仔

Blocked

咩事？

你訓咗幾耐

同意，咁樣警察就有光環，又唔會失民心

咁好提議 即刻做喇

收皮啦 on9仔